啱啱喺藍田鳩叫嘅手足入一入

好對唔住冇和應你，因為老豆老母紅撚過小粉紅。

你叫咗幾次好似得幾聲和應，但我想你知道，仲有好多同路人，只不過基於不同原因冇叫埋一份。

我想多謝你咁勇敢我應承你，如果老豆老母唔喺屋企，我絕對會叫到仆街！

唔好氣餒，唔好放棄！

香港人！加油！

推到手足入來

612 721 811

push

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

係咪女聲？

出門口係後樓梯叫

出後樓梯叫嘛

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

藍田人加油

藍田匯景聽到好正！！

啱啱先返到屋企就聽到，點搞呀

匯景冇人嗌

聽日後日大後日

有喎我聽到！！

藍田人，10點半再嚟過

好，搵機會

藍田 啟田商場 間中有放映會

我想問點可以知道幾時有

想大大力支持

手足，我都聽到

聽到 手足們

藍田友

睇唔睇到，好多同路人。

不放棄呀！